我終於成功踏出了第一步，是否不應離開？

終於得咗

呢舊嘢好似間接幫安心出行宣傳咁

與其安心出行，不如開心入會。

總以為薯仔踏入咗新嘅關係

與八奇思考領域出現新的關係

今日有無甜品食

應該成功了結咗，已經灰色雙剔兩日

為傷心嘅女孩默哀

年廿八被大掃除

新年快樂身體健康

大家咁話

我都以為係咁
雖然薯仔唔想